有冇巴打用uber養車？

自己有部錢七，自己一個夠用
但係黎緊要成日車女朋友同佢屋企人
想換架好少少既車但係又想keep住儲錢
諗住出部十幾萬既慳油車上會供
有時間用返uber跑返條供車數有冇得諗
或者有冇巴打有類似經驗分享下

邊有得做 賺得黎都蝕曬
利申：同你有過一樣諗法

本末倒置啊巴打
我情願渣的士的唔會渣uber
一黎 可以出自己鍾意車
二黎uber 無咁多單

上年尾冇野做，玩左三日冇再做
搞錢小又要入油

我想彈性時間跑，又搵唔到同等part time

做uber, 隨時比人捉。而且賺埋D錢，第時賣車咁高里數，要平賣。計起上黎真係有數圍？

唔建議用新車做uber

你買部十年車齡內四門車, 建議混能, 純電或者柴油, 唔建議電油車, 因為扣埋油錢冇乜肉食, 亦唔建議買新車做, 因為你都唔想新車落地就咁快俾陌生人坐殘.

之後你安裝司機apps, 申請account, upload 頭像, 身份證, 車牌, 牌簿, 保險, 一般嚟講兩三日就批到, 咁你就可以開始開機接客.

不過有以下風險, 自己衡量承受能力至決定做唔做

1. 目前運作模式係走緊灰色地帶, 因為你部車係冇出租汽車許可證, 會衰非法載客取酬, 隨時有機會遇到差佬放蛇, 拉人兼封艇.

2. 亦正因為非法載客取酬, 而一般汽車三保會講明唔包商業或取酬用途, 萬一載客途中發生意外, 俾保險公司查到你當時做緊uber, 你份三保會凍過水, uber 果份三保只會保乘客, 唔會保司機, 換言之, 你炒爛咗人哋部車, 對家claim 唔到你份三保, 到時你分分鐘破產都唔掂.

都係果句, 做就唔好驚, 驚就唔好做

所以買二手車做好過出新車

你做緊？

uber養車戇撚鳩

做週五晚同週日full day, 當係幫補停車場租

咁你用咩車玩

09 mazda3 1.5, 冇咩肉食, 扣埋油錢執返約五千幾

5千幾 唔錯啦 當你1千1日

真係唔錯喎，一蚊一公里？

$1.3/km

係每月... 如果用混能車兼識走位, 應該會執多d

週五深夜定係夜晚，有冇醉酒客

週五晚做2000 - 2400
週日做1100 - 2200

暫時未遇過醉酒客

有冇興趣留個tg交流下，介紹個到填你